°´xÅÅĞòºó: 
0: 7.00	8.00
1: 7.00	23.00
2: 9.00	11.00
3: 12.00	8.00
4: 12.00	14.00
5: 12.00	21.00
6: 15.00	6.00
7: 15.00	13.00
8: 18.00	20.00
9: 19.00	24.00
10: 19.00	16.00
11: 20.00	13.00
12: 20.00	9.00
13: 22.00	6.00
14: 22.00	24.00
15: 23.00	39.00
16: 23.00	32.00
17: 30.00	9.00
18: 34.00	9.00
19: 44.00	87.00

15 - 19
15: 23.00	39.00
16: 23.00	32.00
17: 30.00	9.00
18: 34.00	9.00
19: 44.00	87.00

15: 23.00	30.00	7.00
16: 23.00	30.00	7.00
17: 30.00	30.00	7.00
18: 34.00	30.00	7.00
0: 30.00	9.00
1: 34.00	9.00
2: 23.00	32.00
3: 23.00	39.00

a[0]: 30.00	9.00
a[1]: 34.00	9.00
ans: 4.00
a[0]: 30.00	9.00
a[2]: 23.00	32.00
a[1]: 34.00	9.00
a[2]: 23.00	32.00
a[2]: 23.00	32.00
a[3]: 23.00	39.00
10 - 14
10: 19.00	16.00
11: 20.00	13.00
12: 20.00	9.00
13: 22.00	6.00
14: 22.00	24.00

10: 19.00	20.00	3.16
11: 20.00	20.00	3.16
12: 20.00	20.00	3.16
13: 22.00	20.00	3.16
14: 22.00	20.00	3.16
0: 22.00	6.00
1: 20.00	9.00
2: 20.00	13.00
3: 19.00	16.00
4: 22.00	24.00

a[0]: 22.00	6.00
a[1]: 20.00	9.00
ans: 3.16
a[0]: 22.00	6.00
a[2]: 20.00	13.00
a[1]: 20.00	9.00
a[2]: 20.00	13.00
a[2]: 20.00	13.00
a[3]: 19.00	16.00
ans: 3.16
a[2]: 20.00	13.00
a[4]: 22.00	24.00
a[3]: 19.00	16.00
a[4]: 22.00	24.00
10 - 19
10: 19.00	16.00
11: 20.00	13.00
12: 20.00	9.00
13: 22.00	6.00
14: 22.00	24.00
15: 23.00	39.00
16: 23.00	32.00
17: 30.00	9.00
18: 34.00	9.00
19: 44.00	87.00

10: 19.00	22.00	3.16
11: 20.00	22.00	3.16
12: 20.00	22.00	3.16
13: 22.00	22.00	3.16
14: 22.00	22.00	3.16
15: 23.00	22.00	3.16
16: 23.00	22.00	3.16
0: 22.00	6.00
1: 20.00	9.00
2: 20.00	13.00
3: 19.00	16.00
4: 22.00	24.00
5: 23.00	32.00
6: 23.00	39.00

a[0]: 22.00	6.00
a[1]: 20.00	9.00
ans: 3.16
a[0]: 22.00	6.00
a[2]: 20.00	13.00
a[1]: 20.00	9.00
a[2]: 20.00	13.00
a[2]: 20.00	13.00
a[3]: 19.00	16.00
ans: 3.16
a[2]: 20.00	13.00
a[4]: 22.00	24.00
a[3]: 19.00	16.00
a[4]: 22.00	24.00
a[4]: 22.00	24.00
a[5]: 23.00	32.00
a[5]: 23.00	32.00
a[6]: 23.00	39.00
5 - 9
5: 12.00	21.00
6: 15.00	6.00
7: 15.00	13.00
8: 18.00	20.00
9: 19.00	24.00

5: 12.00	15.00	4.12
6: 15.00	15.00	4.12
7: 15.00	15.00	4.12
8: 18.00	15.00	4.12
9: 19.00	15.00	4.12
0: 15.00	6.00
1: 15.00	13.00
2: 18.00	20.00
3: 12.00	21.00
4: 19.00	24.00

a[0]: 15.00	6.00
a[1]: 15.00	13.00
a[1]: 15.00	13.00
a[2]: 18.00	20.00
a[2]: 18.00	20.00
a[3]: 12.00	21.00
ans: 4.12
a[2]: 18.00	20.00
a[4]: 19.00	24.00
ans: 4.12
a[3]: 12.00	21.00
a[4]: 19.00	24.00
ans: 4.12
0 - 4
0: 7.00	8.00
1: 7.00	23.00
2: 9.00	11.00
3: 12.00	8.00
4: 12.00	14.00

0: 7.00	9.00	3.61
1: 7.00	9.00	3.61
2: 9.00	9.00	3.61
3: 12.00	9.00	3.61
4: 12.00	9.00	3.61
0: 7.00	8.00
1: 12.00	8.00
2: 9.00	11.00
3: 12.00	14.00
4: 7.00	23.00

a[0]: 7.00	8.00
a[1]: 12.00	8.00
ans: 3.61
a[0]: 7.00	8.00
a[2]: 9.00	11.00
ans: 3.61
a[0]: 7.00	8.00
a[3]: 12.00	14.00
a[1]: 12.00	8.00
a[2]: 9.00	11.00
ans: 3.61
a[1]: 12.00	8.00
a[3]: 12.00	14.00
a[2]: 9.00	11.00
a[3]: 12.00	14.00
ans: 3.61
a[2]: 9.00	11.00
a[4]: 7.00	23.00
a[3]: 12.00	14.00
a[4]: 7.00	23.00
0 - 9
0: 7.00	8.00
1: 7.00	23.00
2: 9.00	11.00
3: 12.00	8.00
4: 12.00	14.00
5: 12.00	21.00
6: 15.00	6.00
7: 15.00	13.00
8: 18.00	20.00
9: 19.00	24.00

2: 9.00	12.00	3.61
3: 12.00	12.00	3.61
4: 12.00	12.00	3.61
5: 12.00	12.00	3.61
6: 15.00	12.00	3.61
7: 15.00	12.00	3.61
0: 15.00	6.00
1: 12.00	8.00
2: 9.00	11.00
3: 15.00	13.00
4: 12.00	14.00
5: 12.00	21.00

a[0]: 15.00	6.00
a[1]: 12.00	8.00
ans: 3.61
a[0]: 15.00	6.00
a[2]: 9.00	11.00
a[1]: 12.00	8.00
a[2]: 9.00	11.00
ans: 3.61
a[1]: 12.00	8.00
a[3]: 15.00	13.00
a[2]: 9.00	11.00
a[3]: 15.00	13.00
ans: 3.61
a[2]: 9.00	11.00
a[4]: 12.00	14.00
ans: 3.61
a[2]: 9.00	11.00
a[5]: 12.00	21.00
a[3]: 15.00	13.00
a[4]: 12.00	14.00
ans: 3.16
a[3]: 15.00	13.00
a[5]: 12.00	21.00
a[4]: 12.00	14.00
a[5]: 12.00	21.00
0 - 19
0: 7.00	8.00
1: 7.00	23.00
2: 9.00	11.00
3: 12.00	8.00
4: 12.00	14.00
5: 12.00	21.00
6: 15.00	6.00
7: 15.00	13.00
8: 18.00	20.00
9: 19.00	24.00
10: 19.00	16.00
11: 20.00	13.00
12: 20.00	9.00
13: 22.00	6.00
14: 22.00	24.00
15: 23.00	39.00
16: 23.00	32.00
17: 30.00	9.00
18: 34.00	9.00
19: 44.00	87.00

8: 18.00	19.00	3.16
9: 19.00	19.00	3.16
10: 19.00	19.00	3.16
11: 20.00	19.00	3.16
12: 20.00	19.00	3.16
13: 22.00	19.00	3.16
14: 22.00	19.00	3.16
0: 22.00	6.00
1: 20.00	9.00
2: 20.00	13.00
3: 19.00	16.00
4: 18.00	20.00
5: 19.00	24.00
6: 22.00	24.00

a[0]: 22.00	6.00
a[1]: 20.00	9.00
ans: 3.16
a[0]: 22.00	6.00
a[2]: 20.00	13.00
a[1]: 20.00	9.00
a[2]: 20.00	13.00
a[2]: 20.00	13.00
a[3]: 19.00	16.00
ans: 3.16
a[2]: 20.00	13.00
a[4]: 18.00	20.00
a[3]: 19.00	16.00
a[4]: 18.00	20.00
a[4]: 18.00	20.00
a[5]: 19.00	24.00
a[5]: 19.00	24.00
a[6]: 22.00	24.00
ans: 3.00
3.00
